醫護界一番說話真係令人流淚

小心比狗咬

入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

咪再夜晚開花，聽日係黎明行動啊，早啲起身啊

[行動post]聽日係黎明行動，咪再搞黃昏行動

p

推 被狗咬真係要小心

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務